有冇人諗過將個高登ac送俾支那人/小學雞

借力打力

放上淘寶 又賺一筆

寧為玉碎 不為瓦全